川榮李奈為政府宣傳眾議院選舉

川榮李奈不經不覺已成為AKB48畢業生中發展最好的，近期除了參演大熱的au三太郎廣告，今次還當上眾議院選舉投票廣告的主角，要知道政府廣告對演出者形象要求很高，也代表了她的實力。不過政府廣告果然是安全至上，你會覺得這CM平凡到不像充滿創意的日本廣告。因為這次選舉所以富士月9要延播一星期，而當中有份參演的正是過去AKB48的一姐……

眾議院議員總選舉 官方網站

政府走狗